Popo捉前線小隊，基本上係四招

第一招，現場跟到返屋企

再鎖定目標，然後通過長期監視其活動，去逐漸起晒成個組織成員網絡。

第二招，接頭人係鬼

慢慢逐個跟蹤同起晒成個組織。接頭人可以係賣家、買家、聯絡人、中介人；佢地可以本身就係popo，或會報料比popo。譬如勇武要買啲「特殊高級文具」，可能就係賣家收兩邊水，賣完貨收左錢就篤灰。

第三招，睇現場cctv逐個追蹤返

依個原則上係大工程黎，正常唔會耗費咁大人力去做；但如果popo收到情報，知某啲核心勇武係邊度做過啲咩，就容易鎖定人物好多（popo既策略主要仲係捉晒核心勇武，認為咁就可以瓦解運動，或至少降低抗爭，所以佢地只會放咁既心力去捉依堆勇武）。某個知名勇武組織成員奶野好大機會就係咁樣揚左；仲有poly走得甩但又比追縱返既手足都有機會係咁被發現。

咁popo個情報邊度黎？可以係線人、可以係鬼，亦可以係勇武自己接收傳媒訪問時，講左自己係邊度幾時做過啲咩而揚左的。所以，講左好多次，真勇武或魔法師唔好接受傳媒訪問，唔好講自己係邊度做過啲咩，無人想知；傳媒都係打份工想做報道，即使有心「幫」勇武隱藏重要信息，都會想報到幾多出黎就報到幾多出黎。愈多資訊公開出去，變相就愈容易比popo鎖定目標。

第四，最簡單直接的卧底滲透

依招係最有效，但原則上應該四招中最難最麻煩。當然，依個難度係隨著勇武組織自身既篩選同防滲透措施而決定。其實除左「知名」勇武組織外，好多勇武其實都只係零散、自己友組成既團隊，咁可以減低被滲透機會，但都要小心有「針」（線人）。

原則上，勇武愈地下化，就愈需要更多規模化同組織化，最好係搵個信賴且願意承擔既成員負責做接頭人或中介人，其餘成員都係對其（及對外）隱藏，即係中介人基本上唔知其他成員身份，隔愈多重就愈安全，咁就算有咩事都唔會變攬炒。好似琴日咁⋯

Push

重要

請留心

你點知的

有一樣樓主無提，監聽

POPO應該有能力在現場監聽一般民用無線對講機
呢樣會令佢地大致估計到有幾多隊人
如果現場有用魔法
就更易知道某隊人既勇武程度

跟住就係一般跟蹤、CCTV、線人、滲透

push

推

啱

推比前線睇

前線寶寶 要地下化啊

屠龍太揚
用馬會ac收錢，好易追到

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

連登可唔可以集思廣益出下招幫下勇武小隊點避狗

其實香港人有幾多個真係識搞依d地下武裝組織....
我自問都唔識搞，加上香港又一向唔注重私隱
自己footprints 其實無處不在

非前線手足都買對講機講埋一份點睇

中介人好大風險喎

如果係大遊行，都係要一般非前線cover嘅，你諗下前線可以做啲乜，喺自己能力範圍內咪做下囉。

孫文革文前都唔會做訪問，一日未完成都唔好當自己係英雄

用腦諗下都知

講到尾一個人做就最安全

重要加推！

推！

白粉話曱甴聽到有人講“手槍”兩字

推比大家睇

唔好郁啲就屈sir屈毛

普通和理非可以點樣幫到佢地

pish

如果用藍牙加密通訊有冇得諗

TG 好多Channel 有講⋯⋯

屠龍我諗都係想多啲人進化先做訪問好冒險嘅一步，出名少少都好危

有左膠抄樓豬 Post

一班係冇發生過動亂既城市生存左20幾年既人
要佢地突然間由普通市民變成一班有組織既軍隊，根本就冇可能。
天佑義士

最後個建議十分認同

勇武好大風險喎

俾人捉真係時間問題
希望各位唔好太高估自己

推
其實你愈出面
popo 可以用不法手法就網絡trace 到你
搵中共網絡黑客搵你出黎
有幾難

你無撚用腦咪唔知

一直以黎，我都覺得最大問題係啲腳呀
啲腳幾時係人幾時變鬼
真係無人知

嘩 西
是有啦
啊 樓主你消息真靈通

香港人就係與別不同 荒死人唔知自己有發夢 玩花式自爆 接受訪問又有 當街當巷講又有 上台演講又有

Exactly

白必圖

一人小隊啦

真係好似抗日片咁 好恐怖

一個人做
或者同熟嘅fd

[已有初步證據] 懷疑真槍案中子彈係同警方中空彈一樣

似放蛇

係直頭要睇冷戰時期嘅間諜戰電影

大家加油

up

12月10日，聽日工展會約定你

樓主抄錄人地遍文(書生百用)
又唔提供汁
頂置啦

有本愛爾蘭共和軍既手冊 “the green book”

小心

樓主你貼人地既文上黎，係咪應該落credit 呢?

大家係Facebook search 書生百用

可以參考共產黨，以上下線組織

每人只有一個上線同不多於3個下線

每個小組20人互相認識好容易一網捉晒

黑警垃圾 但唔代表要輕視，始終佢地有公權力可以access到好多平民access唔到嘅info

推，麻煩做野靜靜雞

真係唔明接受訪問係乜嘢心態....

地下化係標準答案

推到要全勇武小隊地下化，所有小隊必須靜靜雞咁贏唔好太過相信傳媒
by 老母教仔

#手足投稿

補充多少少。真係唔好當傳媒係朋友就咩都講，即使佢保證會隱藏信息都好。其實即使係美國，真係打起官司，法庭都有權傳召記者交出影片、訪問資料或者新聞材料。當然，記者可以唔交，但有機會觸犯某啲國家安全法例。

係香港，《釋義及通則條例》第84條《就新聞材料申請交出令》就係其中一條法例，警方可以要求新聞機構交出新聞材料，只要：

(a) 有合理理由相信─ (i) 有人已犯可逮捕的罪行；(iii) 有關材料相當可能 ─ (A) 對就該可逮捕的罪行而進行的調查有重大價值；或(B) 在就該可逮捕的罪行而進行的法律程序中為有關證據；

(c) (i) 已嘗試用其他方法獲取該材料，但已失敗；或 (ii) 因相當可能會不成功或相當可能會嚴重損害調查而並未嘗試用其他方法獲取該材料；

及(d) 有合理理由相信在顧及以下因素後，作出該命令是符合公眾利益的─ (i) 該命令相當可能會為該項調查帶來的利益等因素。(ii)管有該材料的人是在甚麼情況下持有該材料。

===========
原則上記者係有新聞自由去保障自己的資訊係絕對保密，香港都唔例外，雖然法庭一般都尊重新聞自由，但法律依啲總係有「相稱性」的考量，當法庭認為交出新聞材料時係必要且涉及重大公眾利益時，符合上述條件，就可以要求傳媒機構交出資料，所以唔係話無可能。

如果到時記者唔交出，就可能屬犯罪，可處第6級罰款（最高罰款10萬元）及監禁1年。

如果真係要萬無一失，就咩野都唔好講。要講都真係唔好講咁具體。

屌好撚有用
基本上三個月前都有人講勇武地下化

睇清楚個名先啦

大家幫手推

仲有
唔好低估人面辦識
其實任何影片都可以做到

就算你呢家電話拍一段影片都可以做到

有冇人面辦別鏡頭 差左只係即時性 同拎番去做既分別

所有港鐵 巴士既cam都會比班狗拎番去

呢個要推

點解你唔知

推比勇武睇
靜靜雞是個好東西

相熟和理非做中介？

咁樣打散晒d小隊
可能遲d會變獨狼
咁就好難捉同危險好多

有甲由入過既地方可能已裝偷聽器／針孔鏡頭

正想講真係要睇電影學野

希望轉入地下

可以一試

咁用咩好?
bitcoin?

自己團隊需要代號溝通
例如：
（如有類同 實屬巧合 唔好問我點知 用下你個閪腦諗）
前面有班呀德 拎曬掃把 垃圾剷 上埋口罩開始想大掃除
琴晚去左支銀飲左支redbull 之後見到哥布林 即時請佢飲野之後走了
今日踢早場 6點幾係球場見唔到隊友 只見到綠魔鬼既人 連黑哨都出埋黎 算啦 都係去練習場到練block人

Exac7ly

冇錯 應該加密
真係好撚似打仗

black bloc精髓

化整為零啦

鳩up大賽 但又唔可以唱太大😂

膠少陣唔會死架仆街

呢個幾好

呢班人真係好撚柒煩！

同埋學美軍咁行動每一個process 同成員名用代號

例如alpha 1,2,3咁

唔好覺得中二病，要認真做就做到足

勇武一定要行組織化

係要自救，連登講左即係有機會被鬼睇到，又俾警察拆招。

我相信勇武小隊已經盡可能心思細密
但黑警個情報網太勁

始終係政府級對遊勇級
無受過正式訓練

如果好似popo今日講， 直頭係有條針放左入隊

必須地下化

覺得可以一試

推，行事小心

入工會！很重要

係我抄佢po的
文章來源係telegram 無寫明出處
而家咁睇應該就係書生百用寫

利申 篇文係TG見到 無署名文章
很重要所以share左上嚟

tui

最on9就係屠龍小隊，上埋電視又話最自己勇武殺狗，係威係勢，但係咁耐以黎一隻狗都無死過，早幾日全隊比人拉晒，勇乜Q武。都係果句，唔出刀，唔好話自己係勇武。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

總之唔該咪再接受訪問
無論係勇武、中大理大逃亡者定係流亡海外手足

b

勇武留意，唔想你地有事，和勇一家

推 依家成日暗地拉人大家小心

最緊要靜靜地

你點知既

Pish

犧牲多幾個就識

收皮啦傻仔冇撚腦

一來interference
二來都無乜用

不如用end to end encrypted 嘅 telegram call 重好

推
我見好多手足都無危機意識

竟然有手足話被人抄牌無事

⚠️

前線手足點做我唔理，我係想等popo收多啲流料啫

跟蹤,人面識別,影大頭,賣文具
毅進狗係低能,但上面警司級係講緊犯罪界做左十幾廿年
班狗偷呃拐騙時你都未必出世,你在明在暗都唔會夠呢班老狐狸鬥

我話俾你地知,由6.9黑警已經有臥底混入去示威者度
直到依家,每一次既開花,都有人影大頭,係用私家偵探果種手法去影
班狗仲請左好多支那人,退休狗,係現場扮街坊趁你飲水換裝影大頭
影呢D大頭相係有錢架,係直接we7俾狗
影完大頭之後會拎返去做分析,睇下你之前有冇出現過,再慢慢查落去甚至跟你返屋企

其實前面開花既手足做緊野同時
後面既街坊都有幫你地捉鬼
亦有鬼扮街坊,唔好因班街坊講句加油就信晒佢
你唔理佢既話,真街坊都會心照唔怪你冇禮貌
總之就係你唔會交條命俾佢既人,千萬唔好信佢
永遠都要唔同衫出入屋企門口,蒙住面咁出入開花地,返屋企前兜多幾個冇cam既地方
唔好講去過邊做過乜,家長買飯買文具俾你都唔好講,家長多謝你都黎唔切
冇家長想知D小朋友做過D咩野

Tui

之前仲有幾個傻仔傻女親身俾蘋果訪問poly單野

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

得喇知你知識淵博識好多野喇

搵日有警犬見你識咁多野

向你請教

請你飲茶就好撚笑

講咗3000次靜靜雞都唔撚識收嘅

睇電影門徒學下野啦

不論立場 定 蘋果 竟然有訪問 我都睇到眼突突

D

posh

Push useful

仲有不要在tg留記錄

面對面講

都係果句

犯法 拉到你 告得入

係三件事

仲有不要在tg留記錄

面對面講

都係果句

犯法 拉到你 告得入

係三件事

仲有不要在tg留記錄

面對面講

都係果句

犯法 拉到你 告得入

係三件事
仲有不要在tg留記錄

面對面講

都係果句

犯法 拉到你 告得入

係三件事

仲有不要在tg留記錄

面對面講

都係果句

犯法 拉到你 告得入

係三件事

街上對街cam 好多都好陳舊

其實孫文先係樓主所講既專出面既中介人

push important post

正常冇你咁憨鳩嘅都知

認真野咪濫用

想人進化可以出聲明代替做訪問
以後要學精喇

有用post推
手足小心安全

岩 本身我識一隊勇武小隊
佢地其中一個原則係6月前已經熟既人先可以入，減低卧底可能性

推呀

早幾年個套？

黑警可以直接係賣家

當年中山搞革命都係咁

尋日泛民和你割

你講到好似反清復明咁。仆街

所以我地唔係要指責佢地 而係要一步一步去吸取佢地嘅教訓去進步 如果成日都用唔可能做理由 咁呢場革命都唔可能會成功

咁講姐係話新勇武唔會有可能入隊？

C

好似上次中學單野咁
我諗唔明點解要帶返學 同人講

冇嗰兩篇訪問又proof 唔到係真屠龍，成件事真係

意思係指運動前都熟既人，識咁耐既熟人先信得過

休班警帶伸縮警棍機場離境 無被捕可繼續行程

721 831 101 1111

簡單一句：靜靜地贏唔得嘅.gif

所以咪話咁做咪令到啲想入team嘅都只係仲係做到孤狼

馬會ac等於自殺左喇？
24小時跟住戶主已經輕鬆完成任務

自己同熟人form過隊囉
你估一出世就有team咩

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

運動早期的物資站都有臥低的時候
宜家點會唔捉得緊

想要民主自由嘅全部同我入嚟

認同，攪鬥爭呢方面共產黨的確係高手

冇朋友就唔係咁講法 講就易

我覺得唔需要prove呀
有個聲明做到個效果就好～

勇武前線小心D喇唔該

你講漏左屋企人篤灰

唔好呀

agree

所以一路都好反對勇武，因為技術裝備根本就冇得比較， 唔想年青人去送死

agree
五大訴求對於上面嚟講同搞港獨係冇分別，所以一定會用盡國家級機器去處理，大家再諗清楚， 唔想年青人送死
所以我只係支持經濟攬炒同埋黃色經濟圈

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

每日18:00 和你展 工展會

真係唔好接受傳媒訪問

害死其他手足

吹噓係酒吧自己吹到夠啦

前線出街唔好講發夢

冷氣軍師唔該出街講下自己發夢

孫大炮人如其名
真正落手係黃花崗同無數烈士

P牌推唔郁

自己錄像訪問啦，學下 anonymous

和理非做返和理非可接受/可進行程度既野

推 有用

如果有返工就每月搞少少錢俾星火

推，自己做唔到勇武唯有希望更多勇武平安

之前認荃灣斬狗嗰篇聲明，好多人當係鬼明明寫得好好

睇蘋果專欄話請返好多退休狗睇cctv

NO~你唔好曲解我
我唔反對勇武，根本依家一定要有勇武
但係佢地預左被人捉，依家靠和理非人數頂
等勇武唔好出咁密，減少被捉風險

搵個完全乾淨既中介人好重要

係啊⋯
而家都見有人會噴 忌浪漫
其實都真係
要勇武就要be water
唔好死 鬥長命

推，希望大家都安全

重有POPO係會睇LIVE, 每一個LIVE都係佢地線眼

其實前線只係班十幾廿歲嘅𡃁仔

推畀勇武睇

靜靜雞

一啲真係好重要嘅野
例如伏擊地點 可以加密 人手密碼加密 唔好信whatsapp 最好出黎約做運動 無人嘅地方傾

啲槍賣家係咪popo 啲款一樣

Hsbc星火唔係比人close咗account 咩？定係已經有個新嘅？

會痴線

Push 靜靜雞 唔好咁揚 同埋翻屋企真係要睇有無比人跟

我都唔識,但一定唔會用馬會ac

香港cctv都多過外國好多
外國抗爭好多人都無蒙面

Push ar

用狗會ac收錢

Agger push

係我反對
點解大家要推人地做一d 自己唔敢做嘅野？

Bump

我地用返相同方法入狗團 逐一擊破

暫時未有

推
撤退時提高警覺

p

做呢d野唔洗多人睇下何已完單野就知

古法煉鋼!!!!!!!!!!

入狗團 係要有好多心理準備先可以去

我地有心入去狗團 佢地都會知
佢地都會有所應對

例如
若然你一入 佢就掌握晒你所有家人資料
叛徒會被全家以莫須有罪名清算
你係咪會冒著呀妹老婆被性侵既危險去報串？

比612啦 都唔知點解咁多人話612唔得
身邊全部都係成功例子

❤️

講曬出黎笑死popo咩

無人推
大家信念唔同，所以咪各有各做
冇勇武，香港人一早收皮
係勇武派，將殘酷現實，血腥地呈現係香港人眼前
而和理非亦用自己方法，持續抗爭落去

推
其實反對只係因為心痛
無論係咪勇武，都要be water

根本就係

諗辦法證明，個個情況都唔一樣

轉左用禮品咭收錢

傳媒間接人血饅頭

非分化，總之要吸取教訓
靜靜雞贏

從我見到有人自稱屠龍小隊接受媒體訪問，
就知佢地係出黎攪笑